2016-3-18 我愛渡邊麻油G

G

戀童犬

狗

屌你啊

飲油啦

飲油畜

不了

hi rubbish

ho ball

邊個再講個飲字我屌爆佢老母

飲啦

油